你勇唔過黑警，咪又係因為佢哋有炮

香港作為全球最大轉口港，有冇手足識路？

？